const perguntas = [
    {
        id: 0,
        question: "",
        answer: 0,
        difficulty: 0,
    },
    {
        id: 1,
        question: "Qual o ano de nascimento da Rachel?",
        answer: 1985,
        difficulty: 1,
    },
    {
        id: 2,
        question: "Qual o ano de nascimento do Thiago?",
        answer: 1983,
        difficulty: 1,
    },
    {
        id: 3,
        question: "Qual o ano de nascimento da Márcia?",
        answer: 1945,
        difficulty: 1,
    },
    {
        id: 4,
        question: "Qual o ano de nascimento do Marcos?",
        answer: 1980,
        difficulty: 1,
    },
    {
        id: 5,
        question: "Qual o ano de nascimento da Andréa?",
        answer: 1974,
        difficulty: 1,
    },
    {
        id: 6,
        question: "Qual o ano de nascimento do Marcelino?",
        answer: 1976,
        difficulty: 1,
    },
    {
        id: 7,
        question: "Qual o ano de nascimento da Cida?",
        answer: 1954,
        difficulty: 1,
    },
    {
        id: 8,
        question: "Qual o ano de nascimento da Angela?",
        answer: 1968,
        difficulty: 1,
    },
    {
        id: 9,
        question: "Qual o ano de nascimento da Wilma?",
        answer: 1937,
        difficulty: 1,
    },
    {
        id: 10,
        question: "Qual o ano de nascimento da Lídia?",
        answer: 1920,
        difficulty: 1,
    },
];

module.exports = perguntas;
    


